[勇者]尋找身在北韓的巴絲打

我有朋友身在北韓，係唔係返唔到嚟架啦？

最後一班機都走左
唔係唔得既好似話可以陸路

問過旅行團，其實仲有其他航空公司往返中國北泡
另外仲有火車
有幾團都係呢幾日先照原定日子走